今日開機無啦啦出現呢個error

今日無啦啦開機就彈句咁嘅嘢
冇update 過bios
底版係asus b450m
有冇人可以幫下小弟

google 睇過啲人話好似之後開機都會彈呢個出嚟，次次都要等3,40分鐘

應該係bios 炒咗
有冇dual bios
用返Back up 嗰個先

冇dual bios